
# Платформа для изучения японских иероглифов

## Автор
- P3220 Енукашвили Давид Абрамович

## Описание
### Платформа предоставит возможность изучать иероглифы (японские) по системе карточек:
- на одной стороне будет изображен сам иероглиф и порядок его каллиграфического написания
- на обратной его значение+ключи(если буквально, разбитие его на более простые иероглифы или знаки)
 ### Зачем
 Платформа будет крайне полезна для студентов профильных направлений (МО, Восточные факультеты), так как именно в подобной форме удобнее всего изучать
 иероглифы. Также она будет полезна и для обычных энтузиастов, желающих выйти на новый уровень в познании японского языка.


## Детали
- Продукт - веб-приложение с базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страница.
- Стек технологий - Spring MVC, MySql, Thymeleaf и другие, которые могут пригодиться.